新戰線(?) 2016年11位和平獎得獎者出信，促聯合國救羅興亞人道危機

睇翻昂山素姫掌政後點對羅興亞人道危機
如果香港人掌握到多啲證據/梳理好背景資料後
會唔會可以寫信向諾貝爾和平獎得主請願
再向聯合國促請向港府施壓呢？

當年新聞：

2017諾貝爾和平獎得主曾於律政中心外聲援港人：

利申9up

如果覺得有用嘅求下大家幫p牌仔推上去

可以

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩